美斯：贏唔到俄羅斯世界盃 就退出國家隊

因此美斯有感而發：「國家隊嘅成功，只取決於結果。如果呢次都贏唔到世界盃，唔會再有下次機會。如果再贏唔到，我得一條路揀，就係退出國家隊。我好想喺俄羅斯奪得冠軍，好想好似喺2014年咁，力拚到最後。」美斯於16年美洲國家盃決賽不敵智利後，曾一度退出國家隊，但於各個單位力挽底下，佢決定復出，並於今次世界盃外圍賽，成為阿根廷晉身決賽嘅英雄。

其實佢退役左國家隊幾多次?

垃圾小花淨係識哭哭

今年唔中武漢肺炎就當贏啦好無？

仲踢緊，即係贏左世界盃了

真係有D悲情,自己一條友嬴到全世界個人榮譽但國家隊無次成功

足球唔係踢一個人
可以退定都得

都係領隊問題 唔識揀隊友

快啲躝啦球霸廢老

生夠10個仔 自已教
做國家隊球員+領隊
派哂10個落場carry自己
都唔贏就冇得賴啦

死出美沙個原因究竟係咩

其實鋒線都好強 但中後場

Rojo 1年都未必出到20場都已經係正選

隊友太廢

有啲嘢好邪，可能佢唔踢嗰屆就...

玩留

仲有奧達文迪

路明尼加 踢左78 82 86都攞唔到 但74 90西德就攞到

證明路明尼加係罪人

復出左4次

美沙 pavon > Dybala
仲有其他阿甲仔

老馬得你唔得

對上一屆巴西美洲盃有冇出佢

中場有美斯，好似話會帶起全隊

希望今次會選martinez入去
踢法應該幾夾阿根廷

再串信唔信我侏儒球王打柒你吖嗱

美斯一早入西班牙就一早拎左啦
阿根廷搵埋d阿甲黎踢
根本就唔入流
點同法德英西意踢呀

平心而論 今次阿根庭出局 根本唔關美斯事 最大原因係因為無選到美沙！

又冇人話唔可以入返，人哋偶像係方唐鏡唔得？

魯爾離開國家隊後都係咁

讓番個位俾大bra拿啦廢老

點記得晒每周盃有咩人
迪馬、西瓜、馬斯、大波、阿古獸
有無入選晒都唔記得
反正入選左
大波西瓜都唔知點解成日要後備

最近個周 淨係記得最後個場
美斯郁手先 之後俾人紅
完場仲屌鳩足協黑哨之類

巴西踢完拎冠都無咩印象踢成點

亞軍廷究竟有咩踢法
睇親都覺得好亂
堆中前場完全唔夾
有幾件明明世青踢到依家都咁亂
唔知係領隊定球員問題多

勁囉

仲有個笑話柏拉斯奧斯

球員唔肯去就球隊踢法。
仲用自己球會果套

你點知的

陳冠希無限期退出

佢唔做隊長會好啲，成日沒精打彩頭耷耷
又唔識鼓勵士氣咁死得啦

沙比拿教果屆最勁 起碼睇到你穩住踢 場場贏1粒 決賽西瓜恩佢自己幾個機會都唔入 點怪得人

依家冇咗J辛 馬斯依d隊長球員係度 都唔知搵邊個做好

球王做隊長好失禮?

其實上屆阿根廷都唔係踢得真係咁差
對法國都踢到4-3
尾段係球王美沙炒左球chances
難得阿古路踢國家隊交到貨

魯爾一無得踢國家隊，西班牙就連贏咗幾個大賽

所以魯爾唔係球王

沙治奧加西亞係球王

佢入西班牙既話最多咪俾人當另一個3R
唔好唔記得佢係靠著阿根廷波衫踢世青盃再俾人稱做新馬勒當拿響朵先，如果一開始就入西班牙籍，佢人生都會唔同晒，最多咪俾人稱呼做西班牙三劍俠

成兩隊三份一隊球會放咗入國家隊，剩係踢默契都高人兩班啦

好似第幾次話退出

宮崎駿咩